中國既隔離都係派正義之私把守，香港竟然派童軍？

逃兵

笑撚左
童軍領袖全部有正職
除左總會班大粒廢中
黑警自己做啦

叫香港青少年軍去啦

689親衛隊嚟㗎喎

證明香港政府已經我去控制警察嘅能力，權力